點解去外國讀書咁難拍拖？

去咗外國之後同男朋友散左
跟住發現原來好難再喺外國搵到男朋友
一喺就高攀唔喺啲外國人
一喺就圈子細
翻到嚟香港又難識人
唔通grad之前都冇得再出pool

連登幫到你

例如？

當然啦
一開始你就覺得鬼佬高人一等
高攀喎 大把鬼佬係white trash啦

鬼佬唔鐘意細碌

你自己歧視自己

但鬼佬好難認真

我有自知自明姐

始終成長環境唔同

同啲白人不論男女普通講野都好大隔閡

喺吖 同埋好難好fd

wechat

外國邊個位

外國咩位先

澳洲

乖啦，專心認真讀書啦

咩城市？

有洋腸食

Melb here

Gold coast

唔好食㗎

澳洲撚 Last sem等a住grad

我都倒數最後2個sem 喊出嚟

講真唔覺
睇性格only